沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三）

給一眾師兄弟及有意拜師既準師弟：

入門口訣（請反覆背誦，用作於中環相認）：

最新阻力圖（等大師兄用黎為此區開光）

注意：當大師有以下病徵，可能係熄既先兆。

如三點九大師、五行吹水等自相矛盾，一切以阻力圖為準

其餘由各位師兄弟補充

留個靚名 24600

24600城堡必破

好似漏咗手語

不如重開 好似錯好多

本門祖訓

本門手語

本門座右銘

本門心法

師父，我碌鳩好痕呀，我要10個處女去解痕呀

咁點呀?重唔重開

唔使啦，下個post先啦

如果自己同師傅看法一致，請毫不猶豫地火速反手，做師傅對家。

如此勝事，當然由大師兄操刀

ok 咁我貼埋嗰抽

留番下次先

止賺不止蝕，只要唔打靶
要跌既必然會跌
要升既必然會升

一個細祝福/沽咒平均3-5%
兩個細祝福/沽咒平均4-6%
三個細祝福/沽咒平均5-7%
主力祝福/沽咒平均6-10%
重中之重無限%

最近師父毫無方向，應該係擔心自己份老強，攪到心神彷彿

只要有明確阻力/支持位
就必然會破去，不是不破，時辰未到。

聽日實有"正如筆者所料"。

手機好難up 以後大師兄操刀

原來呢度1002先爆PO

即刻朗誦十次 先

係呀
所以我放棄左BABY 太長

集氣

出面Baby 個post d 巴打搵左你好耐

原來個原因係咁
其實依家有網頁版：

今日呢個台同師父相同睇法嘅，入5仔嗰啲全部陣亡 祝福過都要留意，唔好以為升緊命硬冇事，又一本教科書

希望d 新入門弟子有慧根睇得明。

只要祝福過既，點都會跌，暫時唔跌只係未夠鐘
千奇唔好再俾人夾到止蝕，要對師傅有信心

唉，沈門又死多左d 師兄弟。

仲勁過符咒降頭，殺傷無數散戶

若然未到，時晨未到。

5號仔應該仲有段時間跌 師父嘅阻力位243 246睇黎都要一排先到

我覺得會跌跌下由得佢，放棄佢
資金全面進入388，帶返大市升

聽日先高後低再抽高

利申 未來人

大市前日縮成交上升，今日5仔祝福發作，大市成交量多返百幾，指數跌，聽日我估先跌後升

新post留名

一支大陰燭穿晒所有均線，聽日繼續有人陣亡

記得有人買388輪蝕哂d 老本

聽日跌300點

美國開市又幾升得喎

睇大師bb 聽朝會唔會豪賴。

比師父祝福之後，5仔變成咁

好彩冇貨

大師宜家玩個股

仆街，岩岩先見到樣子整左張大師1001 既圖 好撚正

最新戰況如何？

原本想改啲詞，點知發現乜都唔洗改

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒
入夜等白晝 剩下傷痕開始結焦那胸膛
城內 快要變作困獸鬥 人人尋仇赤腳走

天黑黑 聽朝世界到處也哭了
無盡處 充斥了太多紛擾 人類這麼渺小
這一刻 身邊看到振翅那飛鳥
無懼怕 高飛去發出光輝
長夜在那方照耀

是你 伸手拉我高飛
到高空最高點 再掉下這地
然後我 高聲講我非貪生怕死
可惜見不到轉機 只得忐忑的心 永遠傷悲

這一刻 揮手再見振翅那飛鳥
離別了 只得我在等天曉 明白自己多渺小
不奢想 伸開兩臂會振翅飛去
唯獨我 血脈如像不死鳥
曾受着猛火燒焦

但我 早經等了多久
翻開我傷口 世上亦依舊
明白了 想不走 也找不到藉口
深谷裡找到出口 當中一把聲音 帶我出走

若被傷害夠 woo 就用一對手
永遠將記憶 扣住鎖扣
立定心就夠 woo 存亡關頭不追悔將這鎖匙
投下 最遠最暗那處我 從無回頭去遠走

adr 大跌，點睇

將上面隻蟹加埋落去警惕沈門弟子要留意師父祝福唔能夠當冇事 ，效果應該唔錯，睇大師兄點睇

新戰況係美股升緊80點左右
但香港ADR跌緊180

交行jm9 跌20%

我都見，其實adr點解會波幅咁大

我覺得adr唔可以做準，同勁假一樣，成日用黎做世界

黑期好似有參考價值d 如果美帝keep住個勢 師父聽朝睇黎都會豪瀨

唔知聽日係師傅瀨西，還是我地一班徒弟瀨西？

其實樣子大師兄係咪買左Anagelababy幅畫？

佢話左唔想比人知 只想默默咁支持baby

大師 我要追數 俾d tip
好喎

佢淆緊青出唔到tip

好想掌大師嘴

老美繼續新高，24600指日可待

掌到佢孖潤腸

你地真係好不考，日日都想掌嘴
應該好似我咁，收集好資料，耐唔耐先打一大棍

但你一打就打死大師

沈門師兄弟分工合作
我地有我地陰啲陰啲掌佢嘴
你有你大棍大棍
師父真喺好忙

我地呢d徒弟仔掌下嘴已經好開心 攞棍扑嗰d留返d大師兄 二三師兄做

二師兄前排賺夠去左遊埠 好正

尋日到貨
多謝師傅

叉一次可以玩幾耐？

佢話50kg既人可以玩35km, top speed 30km/h
我依啲死肥仔應該有28km左右，top speed 26,7km/h
不過我set左25km/h top，因為新加坡行人路最高行25
超過25就要行馬路，on9先會26,7行馬路

巴打新加坡住？

咁又幾好玩wo

yes, 打份入門工，香港唔係冇得做
但係淨係請有n年exp既
新入行只可以做冇糧既學徒

唔係用黎玩，用黎代步，我住果度去地鐵有啲遠

做咩㗎 純粹好奇

你可能係大師第一個海外既徒弟 （唔計之前死左果d)

有好多人死左咩

無錯！
其實師父好鍾意熄燈兩三百點嚟考驗我地
無數嘅師兄就係貪圖呢幾條毛而葬身股海

一早先身先潮拜大師先

幾錢，香港有冇得買?

大師教路：普匯中金有短炒條件

普匯中金國際（00997）主要於中國從事融資擔保服務及物流行業之顧問服務，早前二月公布，集團附屬愉豐向控股股東、主席兼董事總經理李偉斌收購中匯環球全部股權及股東貸款，代價分別為9,600萬元及2.16億元，將透過發行可換股債券（換股價為0.226元）支付，變相為大股東增加控股權作鋪路。

普匯股價一直於低位徘徊，近期成交大增，反覆回升，過去一周於0.055至0.065元整固，昨日收報0.058元，仍遠低於上述票據的換股價。技術上，250日線處於0.1元，可作為上望目標，止蝕位0.05元。

雲裳衣基本面不俗
雲裳衣（08127）股價近期回落了不少，其業務主要是在香港和全球經營提供供應鏈管理服裝銷售，主要客戶皆為國際知名品牌。業績方面，過去九個月純利1,827萬元，增長1.3倍。以其業績計，已符合轉主板的要求。

公司的營運及管理層班底，基本上是來自利豐（00494）。公司於一五年十月七日上市，於上市後仍繼續保持着快速的增長。營運總監孟毅（Martine Mang）在時裝界享負盛名，是洗水絲的發明人之一。此股基本因素及前景不俗，可等候調整於低位吸納。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

如果有人report 編大師作文 去sfc 可以釘牌，不過當然不了，

因我們需要大師

開波！

小弟係一個product designer
專業CAD 3d modeling，歡迎有freelance job搵我

【實戰理論】匯控業績 醜婦終須見家翁（沈振盈）（FEB 22）

匯控（）昨午公佈業績後股價急跌了，大市即時轉升為跌。全年盈利倒跌六成多，主要是歐洲業務拖累，加上亞洲業務亦出現倒退，炒房表現只是平穩。這一業績是否意外？其實絕不意外，皆因其經營環境欠佳，低息持續影響息差，歐洲經濟始終不振，英鎊及歐元下跌，亦構成了一定的利淡影響。

但有一點命頗為反智的，就是不少評論將匯控股價的下跌原因，頗大的比重放在「股份回購金額太少」之上。講真，回購股份的做法，只是玩財技、玩做市。為什麼需要這樣做，因為本身業績唔掂，所以用來製造將股價炒上的藉口。在過去半年匯控的升浪，市場的評論「本末倒置」，因為見到股價不斷的上升，就一直吹捧着，擺出很多理由，作為理據。然而，醜婦終須要見家翁，股價亦大幅回落。

以股份回購將股價炒上，純是技術操作，只可作為投機的炒作。故此，每當評論到此股之時，筆者一定立場鮮明，將基本分折及短炒走勢的評論分清，指出此股不值得投資，只宜短炒投機。投資分析跟短炒投機的分析，是有差別的，前者建基於價值及前景的評估，後者則只建基於價格趨勢的掌握，兩者的評論其實大有不同，不能混為一談。

淘寶2888人仔，香港唔知有冇得買，因為電動滑板車香港唔可以係街行
同款新加坡賣緊899坡紙

各位認住啲祝福過嘅number

「追落後，可以留意匯控」
依句野係邊個講既呢

即係可以訓身大貓?

識得入沈門嘅
個個都係精英

冚家產師父割蓆唔認數自己叫人入貨 ，好，5仔解除祝福，搵個低位入啲長揸得啦

未跌完，未跌夠，匯控有3個細祝福嫁

揾個低位分幾注入，60樓下一注，50樓下一注，環境唔好有機會見4X

好彩升番上24000

大貓低開完而家好似想轉燈

師傅食完甜頭，開始繼續又瀨過。還神呀

平衡時空既文?

【專家點睇】沈大師：咪對指數有期望 記住見好就收！
2017-02-10 12:38:11 HKT

大市有炒味，人稱「沈大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈認為，雖然大市有氣氛，成交就增加，恒指升破23400，所以個市未回得住，仲要上；不過大家千萬唔好對指數抱太高期望，因為23800點至24000點有阻力，同時指數升嘅速度跟唔到成交，驚會有期指倉造淡。

依家嘅部署係，唔好追爆升股，只係搵落後股。「航運爆上去，但基本因素唔得，你冇理由再追。」落後股來講，就睇好三桶油，特別係中石化（386），另外滙控（005）、渣打（2888）亦可留意。

如果落後股，就中石化（386）、滙控（005）、渣打（2888）。佢強調，依家嘅做法係「見好就收，策略就短。」市場氣氛似季缺危機感，提醒大家要驚剔。

fatfat 於22/2 正式歸順沈門～

fatfat 22/2/17 正式拜師入沈門

都唔明d外門俗家弟子尋日咁sad仲乜
再次重申，只要有明確阻力/支持位
點都會到岸！期結最少24300
上望24600

師父雖然對5仔解除祝福，並唔代表可以即時翻生，餘波仍在，師兄弟咪亂入，技術上支陰燭穿晒均線，就算跌少咗，升少少冇用，走入陰跌機會大，師父祝福過嘅唔死都嚴重內傷，要入廠

三個細祝福/沽咒平均5-7%
就黎跌完，不過會唔會轉陰跌真係一個好問題，師兄講得好岩

手語

詩句

禮成！去交老毛！

裝注香比師父，最近師兄弟少咗裝香

係你不孝咋，我次次食飯加餸都有敬返杯俾師傅嫁

5號仔祝福似仲未解除啵

尋日師傅留返個上車位，我叫你地入恒指牛，冇人信

大師兄

尋日跌幾多今日我雙倍奉還！

睇日子，早前叫人入貨，今日師父梗係(扮)唔記得，於是又嚟「正如筆者之前提出」 沈門弟子要唔好比師父鬼影大法迷惑，否則好易葬身沙場

入城姦淫擄掠

一開市就再all in牛
師傅比位入，無理由唔入

489同1113賣早咗，賺少幾千銀 師父鬼影大法擾亂心神例子 所以呢炒股識買只係徒弟，識賣先係師父

攻陷城門，有錢，有鬼妹

師傅

沈家軍！！！

24400有冇處食住先adore#

好彩琴日無放

我又一次信念不足

沈家軍總會戰勝歸來

有冇日本妹，韓國妹揀，鬼妹破城食咗幾次，不了

真係轉左

上呀

are you ready?

244、245、246雄仔滿佈，要盡殺

呢個post速度仲快過《低調置業討論》

因為師父

當大師回復番好串好撚有自信之時，就係開燈之日！！！「大師係會懲罰一d 唔信佢既人！」

因為跟師父先可以低調置業 殺！

頭先太忙無入到市呀

師父琴日比哂位大家

再次提醒師兄弟，941中國移動乃師父強力祝福之對象，睇睇日線，正股咪買，如果迷信追落後電訊股，我嘅話搏中國電信好過，最少冇祝福過

「師父祝福，買咗喪哭」

另一隻992係師父認為今年股王(可能講向下跌

仲有得跌

對唔住師父，琴日太忙未入夠市，我都解讀你提大家要進取，就係無時間食到

穿到67就做到股王

全穿均線，無盡下跌到邊個位唔敢講，師父祝福得人驚，無一生還㗎真係

師父182 蚊睇沽既388

師兄，呢個咩app?

經濟通強化版TQ ，iPad用

之前，跟住幾日就200蚊

等師傅出午間教路

Thanks!

同門師兄弟唔使客氣

我都係
徒兒錯了…

準備去旅行 希望臨走前師父派多d 旅費。

我準備下個月再去高雄幾日，上年去撞正颱風，今次師父比錢我補償

想跟隊買電動滑板車既建議你地去試下先好
我仲未敢踏返工，仲係停車場學緊車
轉彎好難 同單車好唔同，要熟習下

今日買左熊蝕左

不如下個月一齊去台灣食台妹?

唔信阻力圖，未夠誠心，下次唔好啦

今日執住150點先 多謝師父
不過仲未夠

呢位師弟開始上正軌。

沈門台灣食女團

師父話明今日大升麻

一代宗師對白：風塵之中都有性情中人。金樓，其他人覺得係一處溫柔鄉，但其實係一處英雄地。

樣子兄
韓國淫婦玄雅蛇腰扭下扭下.gif

同老婆去

阻力圖第一，同埋大師兩邊都買哂，要小心d 睇。呢個亦係點解當年死咁多弟子既原因，因為大師轉身好撚快，同成日買兩邊，只有真正參透實戰理論既徒弟先可以生還。

破城後我排呢個，大師兄後面

排3 手飯

大師呢排用哂d 錢黎借貨減磅，大家得閒見到佢塞番廿蚊比佢買隻四仔降下火。

直情BT一堆塞落隻32G USB手指度，幾條嘢豪比佢，一兩隻師父扯唔起又打電話去沈門辦公室，煩到暈，嬲起上嚟確認升市就冚家富貴

但呢到得大師兄知師父口味

放肆！一定喺師父 大師兄食先！

大師兄透露過師父鍾意SM嘅

咁我排第三，反正師父好快嘅啫

師父洗睇四仔咩？
大把女爭住埋佢身

大膽!

屌，師父好撚重口味。

見識到大師既功力，想入門

呢張圖真係百搭

歡迎

等大師兄比入門package 你。

我就沽左架啦 等師父再比指示

大家旅遊購物，日常飲食，叫雞跳舞都靠師父埋單，真係好想同師父講聲: 加油

老當益壯

師父竟然冇出午間軍令

由鬼影變冇影

好多人仲未明點解我地對師傅咁有信心
因為我信既除左係師傅既多年深厚功力
我仲信個班寧願蝕都要狙擊師傅既大戶

大戶唔單止係香港嘅大戶 我而家覺得連美國大戶都睇住大師黎掌

人地就環球金融 地方智慧
師傅就環球仇家 地域狙擊

就係師父串過索羅斯，贏過佢，國際大鱷視為奇恥大辱，誓要狙擊師父

索羅斯仲記住當年比師父搞既仇

btw 呢排沈門香火頂盛，好快又爆post。

老索就係咁唔再打理量子基金，老虎基金，但佢門生誓要擊敗師父

屌，香火

只要攻入城門，有錢，就有女人。

鬼妹
㗎妹
韓妹
台妹
各位師兄弟隨便屌

有實力梗係，肉緊少少祝福一下聯想，信念派當堂滅派

無錯！唔要港女

只有師父可以用燈火頂盛

聯想楊生仲死頂緊，我隻熊仔帳面蝕緊4舊水

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：勿胡亂入貨
02月22日(三) 12:34

訊匯證券行政總裁沈振盈指，今日港股反彈，地產股力撐大市，但要留意下星期期指結算前的轉倉活動會使市況較為反覆，相信期結後，港股方向會較明確，現市況下，他建議投資者除較落後的個股外，切勿胡亂入貨。

師傅又J期結

聖喻到！！！！！！

收到，繼續高追388 700

繼續熊941

沈家軍！
期結最少24300
gogogo

個個月尾都咁講

大師有自信，燈就開！

內容缺乏，hea做

下個月議息，J完期結又J議息，議完息又準備J期結

各位師兄941解左祝福未

今朝望吓走勢，師父送錢 不過我只買正股同期指，你賺多啲啦

聖物寫24600，24300你係咪睇少師父

個個月尾都等期結轉倉
期結之後繼續靠邊站
師父剩係做半個月

月頭就無方向，月中就睇定d，月尾就驚轉倉。

師父應該可以守著本金，等大時代完先入市。

師父玩MPF，轉晒保本，冇撚得輸，理鳩你牛定熊

好似未收到風，睇唔通就唔好逗師父祝福股，安全

買今日爆升嘅股票：3323，2689,688,3993

941祝福未解，941有3個細祝福係身
未跌夠，不過有人頂住，應該會慢慢跌
唉，應該隻put又要賺價蝕時間值

係！

等睇師傅今日3.9話入熊，聽日打靶

有冇師兄知師傅點樣加點？
佢d buff/debuff 係legendary class

又入直路
今日先取24200

破24200城門，先屌泫雅

24200

咁大貪 上246仲得了

3點9:大師：進取嘅可以試沽

屌正 咁清晰嘅神喻

臨尾市入左d 熊，得到師父祝福
都係賺5%算

即買2月LC HSI 24200試下

hsi期權

收到！！

師傅燈力如何

熊唔留過夜，牛就唔驚

師傅話沽，24400止蝕

入牛，24400衝啊

金莎

師傅睇淡

可以試下沽

師父番哂黎啦

All in 哂

【專家點睇】沈大師：咪對指數有期望 記住見好就收！
2017-02-10 12:38:11 HKT

大市有炒味，人稱「沈大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈認為，雖然大市有氣氛，成交就增加，恒指升破23400，所以個市未回得住，仲要上；不過大家千萬唔好對指數抱太高期望，因為23800點至24000點有阻力，同時指數升嘅速度跟唔到成交，驚會有期指倉造淡。

依家嘅部署係，唔好追爆升股，只係搵落後股。「航運爆上去，但基本因素唔得，你冇理由再追。」

22/2/2017

多謝大師

唔夠同我講.jpg

24201
搞掂！

真係成功引到師傅做淡，fatfat啦

全靠各位沈家軍既成員

重睇師父神喻啦 要賺錢你估唔洗付出呀

聽日破城
246 gogogo

大C軍令已出

各軍聽令直取敵將首級

師傅燈力十足，樣子大師兄改圖都發發聲

師父又中計了

默默將止賺再推高兩百點

24600指日可待

聽日先挑戰24400

根據探子回報，244、245、246熊仔開始想搵路走，大家圍佢殺到一隻不留

好！ 唔好衰比師父睇！

留名

應該預左明天全部打靶。

十則圍之

243-246重貨

隻60514

師父已出手喇！
沈家軍are you ready?

一早all in左啦，大師兄

一早all-in左恒指牛

日日食3蚊垃圾飯等出糧ing

好！師父一定待你不薄！

徒兒show me something

有3蚊飯仲唔介紹比師父
師父食嗰隻迷你熊頂唔到好耐

3蚊坡紙，16個半港紙 工廠canteen垃圾飯

聽日回一回，夜期唔多老泥

要睇埋美國先 尋晚夜期都係一直跌 美帝一開市就升到嘭嘭聲 當然仲有其他指標 所以唔洗咁緊張 睇岩先搵個靚位入

要對大師有信心

留名拜師

我空倉，一切聽從大師聽朝指示

大師由21000，話大戶夾倉，夾到宜家

唔準你咁樣串師父
師父佢⋯佢只係捨身成仁咋嘛

二千點多啲濕濕碎啦，大師兄都話廢事同佢計，以師父江湖地位，瀨3000點先係min pay喇

係19000

係喎你响新加坡
咁祝你搵多D
日日食坡妹

一二千點佢條脷啱啱熱身咋

坡妹又貴又黑
馬拉華妹又平又白滑

嘴就話打腫左姐，條脷仲好洗得

自從入咗沈門 泰山崩於前而色不變
就算插 個心都從未試過咁安穩
師父講過 男人未瀨過嘢 該多沒趣 真喺如雷貫耳

手語

詩句

禮成！去交老毛

再簡單講吓97嗰啲炒家點瀨嘢，其實佢哋交咗訂金，會都冇上，係半個月之內升10萬八萬轉手，本身冇足夠實力嘅，而呢班人以人數眾多，一個人攬幾件貨甚至十件貨以上，真係到交吉未搵到買家要上會咪爆煲囉，今日邊仲有半成一成呢支歌仔比炒家，新盤都要擺低成半兩成首期，鎖住3年，2手梗加唔使講，仲何來炒家?

今日入左少少金沙牛牛

Sor,回錯，自

你已通過考驗.jpg

我要屌泫雅

其實財經台有咩大門派？
沈門 、信念
仲有冇

信念都叫大門真係笑鳩死人

未見過財經台咁多正評
利申冇跟post 其實點解

美帝越屌越有力
師父果半注熊喺咪要減半磅先

師父殺身成仁，你唔應該阻佢

升市個個都係股神，佢啲正皮係蒙牛起飛果幾日儲落既
跟住一野俾師傅用992打沉左，佢依家仲要對抗師傅
玩埋941，真係錢多

再次重申，992係師傅2017重中之重既股王
UN-END無限祝福，最少要捱到下次業績先有得回氣，之後又會繼續跌

同意

高見

認真，你有冇試過大升市，可以用熊都賺錢？
我地沈門中人就可以，依到有唔少師兄弟都食左幾次992同941熊啦

其實師父沈氏祖上，係咪同聯想老闆楊氏祖上，有過咩血海深仇？

死左都笑到返生

全靠大屍，我d 992 sc就黎變晒廢紙

利害利害
小弟心感偑服
利申：唔玩投資都日日入黎追post食花生

師父一直奉行嘅 刀口舔血

美軍衝緊上20800，聽日沈家軍唔知會殺到上邊呢

係大牛市都可以搵到隻暴跌既股，真神人也

我連Mpf都轉埋，你仲唔信我.jpg

仲有隻5號都係，不過同期我all-in左恒指牛牛，無錢入5號熊咋

24400

今日師傅3點9有講過主要以1928淡為主

有無師兄入左牛 ？
平時無咩留意賭股

美帝今日無乜力

我覺得…
今日外國勢力引左師傅入熊
今晚就儲下氣先，聽朝一野對上去打靶

同我一齊集氣，一路訓教一路默念：「打靶...打靶...打靶...打靶...打靶...」

你地班友好癲，咁夜仲討論戰略。

你呢排少左post wo

以前沈門比較少人追美股。多數都係j 多兩下阻力圖就訓。

我覺得聽日開市會無乜動靜 未call嘅師兄弟趁機不問價call啦要

聽日/後日尾市入牛牛

打靶...打靶...打靶...打靶...打靶...

周四（辛巳日）：天干屬金地支屬火，火剋金之局，反覆偏軟。
周五（壬午日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，好淡爭持。

軟

好！
今日我要將雙頂拿下！

睇黎你係剛入門，以實戰為準，午間及3.9為輔，五行估股只供參考

941 想低開1%

鬼影

跌

唔洗擔心

牛牛加油

早市開頭幾個鐘係引大師繼續入熊仔既

原來我地個post 衝出左吹水台，岩岩係吹水台頭幾個post見到 。

無問題，因為匯控同東亞除淨

期貨都跌得少少

但師傅唔出實戰

佢應該想睇定d先，一陣就正如筆者所#%#$$@^#$%恒指紅開

睇嚟師父已經出咗手

期指轉燈，沈家軍衝呀

各位師兄弟跌唔使緊張，等師父出嚟講幾句，由得佢鳩撚屎屎，轉頭掌佢嘴

期貨轉綠，牛牛已倒升

【實戰理論】加息步伐必然加快（沈振盈）（FEB 美國公佈了上次議息會議紀錄，內容其實已反映到，提早加息的機會極大，但卻沒有明確顯示，會在三月定五月加，局內仍有不同的意見。紀錄公佈後，道指回升，標普及納指下跌，其實幅度並不多。然而，在媒體報導中，卻出現了另年重演繹，話因為會議紀錄反映言論冇咁鷹派，三月加息機會不大，所以道指回升。其實昨日道指只升32點，另外兩大指數也只是微跌，應該是此紀錄冇乜影響，美股冇乜反應。

財政司司長公佈財政預算案，仍是曾俊華的影子，沒有新意，對香港的經濟及民生問題，仍是沒有針對性的政策。這也是理所當然，皆因司長換人不足一個月，定預算案其實也是曾司長定了下來，自然是他一貫十多年來的作風，十多年來的水平。

至於港股，唔上唔落，繼續期指轉倉，繼續等待結算，處於23800-24300的波幅內上落。匯控（005）今日除浄，下周陸續有大藍籌公佈業績，對後市構成壓力。近期已公佈的業績，表現皆不理想，這是一個隱憂，相信情況會持續，後市或藉此因素而進行中期調整浪。

多謝大師岩岩俾位我地入
頭先最低位all in call 左

又係冇內容hea寫，師父底已淆

佢叫我地今日攻佔24300

又轉倉，個個月尾都轉緊

呢個阻力位我私人豪多100, 24400,都懶得睇佢

跌咗hang seng部機仔，要打電話先有得放
定係師父俾提示我叫我唔好放住

殺9 佢老尾，就快上機，其間拜託一眾師兄弟幫我掌師父嘴。

師父點評,重度祝福年度股王992聯想進入無限下跌旅程，真係邊個位有支持天知道，師父同聯想老闆傾唔埋欄?

師父岩岩用左念力拎走你部機，佢既意思係最少賴多一千點，唔好睇少佢。

玩得開心啲，錢方面唔使擔心，有師父埋單，大大殺起

師父好撚癲，388同992 真係要錄入史冊。

對師父同沈家軍好有信心， 去完番黎收割找數。

我唔玩輪、動物證，如果唔係噚日早就入貨，師父明送錢嘅

再嚟就係師父祝福過嘅941中移動，好啲，不過如果今日收係3條均線之下嘅話，祝福開始發作

玩得開心啲 有沈家軍呢度同你頂住
等返嚟睇師父孖潤腸

大師兄係邊，冇你帶領沈家軍唔夠力呀

我今次學精左941隻熊冇止蝕，等插水

話口未停，大師兄就出現左。

出現了

要對師傅有信心

992穿左4.67安全線，好彩有追熊，有排跌

噚日已估到，信念冇用，鬥得過師父祝福?

【實戰理論】加息步伐必然加快（沈振盈）（FEB 23）
2017-2-23 8:45:32

美國公佈了上次議息會議紀錄，內容其實已反映到，提早加息的機會極大，但卻沒有明確顯示，會在三月定五月加，局內仍有不同的意見。紀錄公佈後，道指回升，標普及納指下跌，其實幅度並不多。然而，在媒體報導中，卻出現了另年重演繹，話因為會議紀錄反映言論冇咁鷹派，三月加息機會不大，所以道指回升。其實昨日道指只升32點，另外兩大指數也只是微跌，應該是此紀錄冇乜影響，美股冇乜反應。

財政司司長公佈財政預算案，仍是曾俊華的影子，沒有新意，對香港的經濟及民生問題，仍是沒有針對性的政策。這也是理所當然，皆因司長換人不足一個月，定預算案其實也是曾司長定了下來，自然是他一貫十多年來的作風，十多年來的水平。

至於港股，唔上唔落，繼續期指轉倉，繼續等待結算，處於23800-24300的波幅內上落。匯控（005）今日除浄，下周陸續有大藍籌公佈業績，對後市構成壓力。近期已公佈的業績，表現皆不理想，這是一個隱憂，相信情況會持續，後市或藉此因素而進行中期調整浪。

沈振盈

J財政預算案
師傅開創打J新口味

敵軍只係用緊最後奶力頑抗
不用理會！

加多左注牛，完全信任師傅

冇錯，只係熊仔們垂死掙扎

執左餐晏仔

992sc變廢紙

師傅：四海之內皆兄弟.jpg

沈家軍上阿

嘩，d賭股

睇淡金沙

金沙爆上了，信大C，冇窮人

琴日祝福左喇

可惜尋日冇銀兩入金沙，all-in左hsi牛牛

沈門gogogo，頂住左個勢，係時候穿頂殺熊

信念不足

我Mpf都轉撚埋，咁都唔信我.jpg

要對師傅有信心同完全既信任

沖呀....!!!仲有冇仲有冇

仲要對師傅既仇敵有信心同完全既信任

師傅今日俾位大家入
未上車既兄弟快手啦
沈家軍下午全力進攻！

師父，show me something

今日入左LC金莎3月到期，要信師傅

師父已經幫盡 大家要好好珍惜呢個最後機會

好，有慧根.jpg

師傅真係一代宗師，春風化雨，有教無類

同樣係強國電訊股，冇師父祝福嘅728就升，所以見到祝福股睇唔通咪掂

睇完新聞，美股同港股，得出結論師父要同國際大鱷係香港股市決一高下

仲有社保基金

師父周圍辣興火頭 究竟可唔可以全身而退 徒兒好擔心

索羅斯我都未驚，何況你班契弟!.jpg

仲有佢自己份強積金

徒兒，今鋪玩大d，show me something.jpg

師傅想一夫當關，萬夫莫敵，一人單挑無數大鱷

2月23日（四） 12:09
專家點評 - 沈振盈 訊匯證券行政總裁

大師午間教路：等多兩日

沈振盈：等埋期結先部署

訊匯證券行政總裁沈振盈

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市近期日升日跌，主要因為期指結算及轉倉；他預期，在下周一期結前夕，港股呢兩日的表現都會如是；大師建議大家，等多兩日先再作打算。

月頭觀望，月中忍手攪mpf，月尾等轉倉，師父係股市斟茶遞水，點同國際大鱷玩呀?

大膽.gif

5仔回購，祝福餘波聽日嚟料

師傅乃掃地僧之流
駛咩成日出手都已經世界第一

941祝福發作中, 經典就係經典，師父好波

與師傅作對
無疑與錢銀作對。

金沙會唔會高見40

唔係咁撚睇小我下話.jpg

睇下941，又睇下992，再睇下金沙
期結24400不是夢

記住
師傅下的軍令狀
是劍指24600

期結張軍令唔係24300咩？24600好似係下個阻力位？

你咁擔心做乜？
師傅：日瀨500點~so easy

沈家軍俾D力啦

無錯 ，收市都係現況既話
3點9，隨時師傅可能就「正如筆者所料」

得一個人可以

全世界都等緊佢講

只要一出「正如筆者所料」，要乜有乜

而家好鍾意星期一至五

徒兒定必一馬當先

又到直路！
我地唔好趕狗入窮巷
今日収綠色就收兵
明日再戰！

睇圖，941落山跟到AE86尾燈

班國際大鱷真係有耐性，仲想引師傅入多注熊，700億向下炒

真係唏噓
941當年艷絕股壇
但被大戶玩弄多年，今日已變成殘花敗柳
呼之則來揮之則去

學大師兄之前話齋，
股票就好似女人咁，
食過就算，
最緊要有美好的回憶。

【三點九沈大師】大師：等期指結算

錄音無特別

又等？

今日大師任務就係令恆指企穩24100，索羅斯都未驚過。

992解除祝福未？我想入啦。

大師唔理金沙啦？

992年尾先入，農曆年尾

下個月大師真係唔洗做野，月頭話等業績，等完業績等議息，，等完業績又等期結

大師三點九有冇指示

冇，叫人等埋下星期期結

弊啦 大師淆晒青咁 大市無晒方向 會悶

明日沈家軍定報今日一戰之仇！

期結，我黎緊部AMD電腦就靠你啦師傅

1359抽升左5.72%，發生咩事

應該係

忍唔住手3.1入左貨，聽日繼續gogogo？

我又係等緊ryzen cpu喎！英雄所見略同！

我係intel fanboy，但係係時候課金俾AMD
咁下年intel出7nm，AMD仲有資金苟且偷生下
捱到可以再次逼intel爆seed

沈家軍

係到

報到
師父 能否244期結

要結就246結！
還師父一個完美嘅月結！

Agger
聽日先殺上244

金沙可唔可以燈大力啲

一燈大師，5號仔跌多5個% ok

美帝

夜期 聽日係咪244

大師⋯⋯我成個倉全部都係賭股
賭股有一半係金沙
我食粥食飯食屎，同未來女朋友嘅高潮就靠你啦

美軍今日會再挑20800戰線，沈家軍衝呀

道期已攻陷20800

唔好咁興奮 keep到收市先算贏

20800穿咗啦 人地力追港股

沈大師真係勁⋯⋯
老痘成日話，千祺唔好做財，佢咁勁就發左達唔使做
沈大師的確係清泉

記得師父好似推過8360，各位師兄有無印象？

有印象 睇圖見到幾支大陰燭 應該可以確認

你識條鐵咩，師傅唔志在錢，志在…

跟師父搵食，2000呎無難度！

13/02/2017 10:57
《大師論股－沈振盈》利駿（０８３６０）成交增，可望重上招股價

《大師論股》半新股「利駿集團」（０８３６０）於去年７月以招股價０﹒６４元上市，最
高升至０﹒７６元之後反覆回落，上日收０﹒４９５元，仍處於上市價之下。現價計，其市值約
２﹒３億元，低於市場上創業板的殼價。由於上市已逾半年的期限，估計集團可以有所動作，而
其在技術走勢上，又頗為配合。其股價於０﹒４元水平徘徊上落，橫行了一段長時間，近期成交
開始增加，股價曾上試０﹒５５元水平。近兩日略為回吐，正好是吸納機會，皆因估計經過一輪
的收集，街貨並不分散，而且上市「成本」０﹒６４元，上望有一定空間。集團業績方面，
２０１６年首三季轉盈為虧，因為有涉及上市的一次性開支，預期２０１７年盈利有所改善。現
水平吸納，上望０﹒８元，止蝕位０﹒４５元。

＊債券通效力成疑，港股難有大時代＊

港股上星期三（８日）出現突破，恆指升破早前的橫行區天助２３４００點，出現夾淡倉的
情況。雖然往後的升幅並不多，但不知何解，市場的看法頗為樂觀，更說成是新的「大時代」來
臨？實在，上周恆指升幅有限數，成交更不足為道，跟２０１５年的「大時代」相比，差距甚遠
，似乎是被過份渲染了。而且，上周三的向上突破，只是建基於一個傳聞，就是「債券通」。市
場利用此傳聞夾高港交所（００３８８），因而令到大家覺得有料到。事實上，此乃市場傳聞而
已，跟早前的退休金入市一樣，只是人云亦云而已。就算真的有債券通，對港交所的盈利表現又
有何用呢？所以，上周的升市理由，確實有點兒牽強。《訊匯證券行政總裁 沈振盈》

見到師父已經高朝

資金衝香港！社保基金已開始掃港股

本公司謹此澄清，截止本公告日期，閻峰博士或本公司並無對全國社會保障基金近期投資港股（若有）事宜發表任何評論。

等睇聽日「正如筆者!@$@#%@%#$^#$^@~$##@$」

等師傅講多幾次，社保基金就會真正入市嫁la

美帝208好大阻力咁喎

師父話老美係牛三末期

流料仲好！
沈家軍可以炒高D先比火棒班柒頭皮

嘩！今日收0.275
可彩有止蝕位

樣子兄
你大不敬
做弟子要尊師重道

一早穿晒師傅講既止蝕位啦！師傅話止蝕就止蝕！萬試萬靈！

成日叫人唔好亂買
自己又介紹隻8字頭比人
不懂！

早晨，大家準備好未?

老美企左係20800

磨好刀 斬殺熊仔

已準備好扛桿，一於做大佢

平時同師傅對賭十次，輸1,2次俾佢當請佢飲茶
你用孖展輸一次都好瀕野

殺啊

感謝師兄教路

大師勁推就想大家千析唔好買8字頭。
語重深長

有巴打講過 寧願好悶咁贏 都唔要好刺激咁輸

大師講一句，賭股就升得好順⋯⋯

呢個真，柒住咁贏都好過型住咁輸

乜原來大師都玩殼
真喺多才(財？) 多藝(偽？)

又開波！

沈家軍集氣，吹起進攻號角

【實戰理論】社保基金入市是流料（沈振盈）（FEB 24）
2017-2-24 8:45:39

期指結算前，港股走勢仍然反覆，昨日恆指未能延續前日的升市，也未有跟隨美股之升而進一步攀升，反而出現跌勢。大市一日升、一日跌，其實只是上落市格局，亦是典型的錯算前，轉倉的格局。筆者不厭其煩地講多一次，每逢期指結算前的數個交易日，指數的走勢通常會被扭曲，期指大戶為了部署轉倉及結算價，會利用不同的重磅指數股，將股價托高或壓低，以調較指數的水平。故此，此段時間指數的表面走勢，缺乏參考性，而且有誤導的成份。

前日大市大幅反彈，因市場傳出社保基金入市。筆者近兩日的評論，皆提醒大家不要盲目輕信市場的傳聞，特別是有關「養老基金」、「社保基金」入市等。其實此等國家基金入市，根本不會大鑼大鼓去公佈，更不會事先張揚，刻意高追。陰謀論一點去講，做得散播謠言的動作，背後動機昭然若揭。正如在2007年的大牛市尾聲，臨見頂前一星期，日日都有類似的情況出現，一時就話「中投入市名單」，一時就話社保基金，總之就是傳聞多多，令散戶如癡如醉。結果，昨晚此傳聞已被有關人仕所否認。
沈振盈

V92

咁即係仲有得玩

人地嗰D傳聞就唔洗理
自己D奇幻小說就j得津津有味
有意思有意思！

師父，show us something

正如在2007年的大牛市尾聲，臨見頂前一星期
即係師父就黎確認大跌浪?

【實戰理論】社保基金入市是流料=堅料

200億都未夠，你驚乜姐

師父你幾時先返黎
跌左兩日

24000有支持，已有牛

已入

信心不足者可先行離場
止蝕和止賺都是必須的

糧尾者都已經先行離左場

「師父恐懼我貪婪，師父貪婪我恐懼」,此乃國際大鱷留下嘅遺言，佢哋已經慘敗於師父強大燈力

睇個勢，好似想今日殺牛又殺熊，圍骰通殺
師傅vs國際大鱷

我是來拜師的

正股贏緊少少，花生準備睇師父大戰國際大鱷

搖滾準備

師父打唔打得贏呀？

941

對師父有信心

手語

詩句

禮成！交老毛

呢輪我沈門吸引唔少慕名來投靠嘅巴絲打

真係打緊，睇下992，941

我只係記得師父2007 2008的癲峰之作
令一眾老散膽戰心驚

要相信大師他日會再創高峰

每逢期指結算前的數個交易日，指數的走勢通常會被扭曲

又扭曲？
成交少又話扭曲？
成交多又話扭曲？
升又話扭曲？
跌又話扭曲？
其實扭曲左D咩呢?？？

哦！原來扭曲左你心中編定嘅奇幻潮

估唔中就係大户扭曲左個市

中就正如筆者所說........

其實睇師父D文章要講年份
越舊嘅文章，經過多沉澱醞釀
你會發覺越有味道，越有啟發同越撚好笑

我黎拜師既 師傅SHOW 下QULI 先啦

但係師傅經歷咁多年
人生練歷多咗
而家d文章由頭罩到落腳個種隱而不發
反而有種反璞歸真、大道至簡嘅味道

23800支持位

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市今日反覆偏軟，似乎連續兩日都見到開市後有壓力；他認為，大市在期結後很大機會進一步下試低位，留意23,800點的支持位，若跌破的話跌勢將再一步轉急

大師兄，要點解讀？又睇跌又俾支持位

師父，show me sth

新玩法，想燈大市落去，師父好撚嘢

大市在期結後很大機會進一步下試低位
大市期結後後大機會上試高位

姐係今日如果跌穿23800，星期一結算會24600

大師兄，我解唔明啊

3點9師傅會有聖喻 大家唔駛憂心

師傅轉快另一樣野
大師兄同一眾師弟
一於奉陪到底

一幅圖已經夠照

有冇師兄用一通教路
喺咪咁樣就轉到倉 個買入價格咩嚟

師傅可以睇淡唔做淡。
同理，
師傅可以轉哂Mpf做保本保守基金，
轉啫，可以唔撚㩒個apply掣send出指令。
小心中伏

我理撚得佢
總之我已記錄在案

樣子兄
人中龍鳳
我的永遠偶像

【三點九沈大師】大師：個市開始出現下跌壓力

師傅呢排燈力唔多夠，聽住先

唔信師傅點算係沈家軍

得標題無錄音既

大師係社長LIVE講下星期會跌 下個位係23600

師父成日呃稿費、寫得果幾隻字

終於有錄音，師傅都係叫減磅，進取就做淡倉，不適宜撈底買貨

話金沙跌到30樓下

下跌壓力

又減磅，又做淡倉。
嗯，係喎，又到月尾，又要出糧供mpf了

呢排3點9，都係講緊一樣既野

師父愈講愈淆、所以日日講同一番說話側側膊。

信師傅

星期一掌佢嘴

大師唔係睇淡渣㗎銀行嘅咩？

點解業績會咁曳

師傅比力啊

俾啲耐性，你睇今日941 992都升就知有古怪

各師兄弟唔洗心急 慢慢部署再掌師父嘴

救命啊師傅

張圖經典

夜期直插

:

師父徒兒知錯啦 唔止賺 而家又要坐

依家係考驗各位弟子既時候

係

插到好深

升得甘

我隻牛仔

駛唔駛呀

大師正式熄燈

jump了

期結大家睇定d先

有冇人會逢星期五晚會睇師父上有線鳩up神諭

大師呢幾日講嘢都1999等佢確定升/跌勢先繼續玩

牛牛

星期一等收屍了

大師大勝，我愛大師

完全唔明白大家驚乜春
師傅老人家個個月都有幾日熄燈止血嫁啦
你地睇下今個星期五行估股日日中，就知師傅血到
下星期就應該會回復嫁啦

一早叫你地唔好買近牛近熊
緊記本門心得：只要唔打靶，就本多忠勝

考驗的時候

知道了

沈門技藝不易參透

無錯
牛熊乃興家立業之工具
奈何太多人唔識利用

大家定d黎，IG倒升百幾，收只跌少少，分分鐘星期一殺番上去

沈家軍集結，準備糧草，磨利兵器，星期一再攻城。
誓要屌到24600城中淫婦泫雅

牛仔怕咩 今個月波幅未夠 隨時星期一又黎九點半升300

星期一 再攻破242

樣子兄D gif永遠都係畫龍點睛。正

中移動又出事
今次我隻熊仔仲唔fatfat ?

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，過去1周港股只是高位反覆震盪而已，24,200點關口始終有阻力。大市在上周暫無力再衝，反而似有回吐的壓力，本周的日子只是一般，星期二較好，其他對大市則較不利。因此，策略上仍是要繼續保守。

師父又出軍令狀

掂晒

冇大師兄嘅gif圖真係差咁d野

最重要係乜啊？你有冇見過師傅長期熄燈？
係冇啊
每個月流血剩係得幾日咋嫁

樣子大師兄
明早出征

fatfat 待命，任憑差遣

收到

大市乏力衝 保守為上

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，過去1周港股只是高位反覆震盪而已，24,200點關口始終有阻力，兼且出現回吐壓力。市場不斷地傳出北水南下的論調，甚麼「養老基金」、「社保基金」已啟動，港股將會爆升的講法，已甚囂麈上。

其實港股已上升了不少，現在入市純粹是博有新的傻瓜(養老基金？社保基金？)去高位接貨？那麼，究竟是傳聞所講，將會來接貨的是傻瓜？還是現在信了傳聞，買定貨，等人來接貨的是傻瓜？

大市在上周暫無力再衝，反而似有回吐的壓力，本周的日子只是一般，星期二較好，其他對大市則較不利。故此，策略上仍是要繼續保守。本周的每日走勢推測：

周一(乙酉日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，市況反覆靠穩。

周二(丙戌日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，出現回升。

周三(丁亥日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，先高後低。

周四(戊子日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，持續走軟。

周五(己丑日)：天干地支皆屬土，全土之局，反覆回落。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

沈家軍
左翼，右翼，中軍
各就各位

I'm ready

殺熊

攞埋條底褲出黎
聽日月尾洗唔洗扎炮就睇師父啦

上馬！

師傅又糧草先行 比位入

先敬師傅一杯

大家馬到功成

牛牛準備打靶了

【實戰理論】打擊資金外流 港股現壓力（沈振盈）（FEB 27）
2017-2-27 8:45:59

新華社發表文章，揭露「地下錢莊」的操作及分類，涉及轉錢金額達9000億元。由於文章內容是新華社發表，背後的意義就很大。當社會上不斷有報導，強調內地資金湧入香港，又買樓又買股，令到市場情緒極度亢奮之餘，中央揀取此刻發表「地下錢莊」揭秘，目的顯而易見，就是正視聽，兼且打正旗號，控制「北水南調」。

去周筆者有一篇文章，指出近期巿場的一些現象，跟2007年見頂前，有頗多雷同之處。而上述的有關「地下錢莊」的評論，也是另一個相同點。記得當年九、十月期間，當市場對北水南調講到極度興奮之時，中央就公布了破獲其中一間地下錢莊，即時令到「轉錢活動」有所收歛。現在中央正面對着走資的情況，新華社的報導，目的其實是進一步提出警告，因此，北水南下買樓炒股之說，自己應該要好好判斷其可信性。

港股今日期指結算，上週尾的走勢已見走軟，相信恆指今日會回試23800點關口。下午定了結算價後，後市的方向可望明確出來。

肯定師父轉投又J蘇格蘭脫英獨立公投

師兄有無打到 ，死過返生？

沈家軍反攻！

師傅J 地下錢莊

無事，岩岩跌135點差少少死左

信念唔夠比佢震走左

仆街乜唔係入熊咩

眾兄弟一齊上！反攻！

你應該係搞錯左少少野，沈門唔係靠信念既

叫撚左你地幾多次唔好入近貨

開始上返去

蝕100離場先 好忙 唔得閒睇住

要出動沈家軍魔咒！
今日如能上破24200
徙兒即塲吞下此碗
以謝師父！

大ching

其實師父一直妒忌我有才華又風流倜儻
希望此計能令師父使出真功夫

大師兄一出魔咒就轉燈

多謝大師⋯⋯賭股有救啦

大師兄 師父佢吐血呀

師父吐血=我戶口回血

又師徒講手切磋
玩到吞碗

沈振盈
訊匯證券行政總裁裁
大師午間教路：高位壓力大

02月27日(一) 12:38
沈振盈：高位壓力大 宜觀望
0:00/1:07

訊匯證券行政總裁裁沈振盈指，恒指上午以嘜價結算為主，要留意上周歐洲股市表現較差，而今早亞洲股市表現亦不好，明晚特朗普將發表演說，市場關注會否有減稅政策出台，認為港股在高位壓力大，不宜輕舉妄動，觀望為主。

師父j完地下錢莊
又J返trump

大師快d出正如筆者。。。

就黎把靶

一個上晝，來回地獄又折返人間

師傅出手未

插水插到，大師熄晒燈

我d洋葷呀

molamola

我要戰到最後一刻，唔會投降比師父

又入直路！
我地唔好敗得咁肉酸
每人拿返渣沙先撤退！

要對師傅有信心，依家只係考驗緊我地

今朝解讀錯左係天意

大師兄要撒退 ？

留得青山在

今日啫！
等三點九師父確認跌浪
明日再戰！

有冇手足未撤退

我

師弟領命 ！

無字天書？我悟性太低，睇唔透

屌 師傅唔好玩燈謎

師傅話，收23900留下就keep淡
收得上24000就走咁d淡
23950左右，就睇定d先
講左句都係以淡為主

佢2邊都玩哂喎

師父係咪撞板撞到傻撚左

24000走淡？？？？？？？
佢D淡倉早兩日開咋喎？
男人老九又要食迷你熊

咁大師兄，我地點算

休息一天

師傅已經開始語無倫次

我地當然繼續堅守陣地啦！

師父做乜整容

唔打靶就會嬴，唔好俾人震走

呢個係師父嘅潛意識

師父D淡倉頂盡响高位24216開
大戶今日唔上240比佢走
聽日一高開，佢就又要食含得撚橡皮糖

好，聽日一定承大師兄貴言

夜期又黎料

兄弟要幫師父記住
佢係响24216䦕淡倉
我驚佢又特然奇幻潮
意為自己响26000開

屌

沈家軍兄弟重傷

師兄弟我番左黎啦 大家戰況如何？

高位離依家三舊咋喎

難分難解.........

欲練神功
必先自宮

要閉門造車
必先獨立思考

大師呢幾日冇乜力喎 就快屌唔住喇 快啲出招啦

幾時先如筆者所料

睇黎夜期跌百幾走唔甩

色戒都出埋

點解師父會熄燈 原因可能係呢個…

聽日就係沈門反擊日！

聽日未必得 靜待時機啦師兄弟

e條友真係害死好多人，佢個女生到咁都可能報應黎

堅持破阻力位24600

【實戰理論】大市表面平靜 內藏殺機（沈振盈）（FEB 28）

美股繼續先跌後回升，道指仍然是微升15點，收報20837，再創新高。這樣的走勢，其實並不是好走勢，給人勉強死頂的感覺。港股昨日期指結算，下午市況亦走軟，收於24000之下。三月份市況相信仍會反覆，並不宜過度樂觀。歐洲的多國脫歐危機越來越大，對股市一定會帶來衝擊，股市的黑天鵝，其實是正在孵化中。現時大市表面風平浪靜，但背後卻是兇險萬分。更令人不安的，就是市場全無警覺性，一面倒認為只會是大漲小回的格局，危甚！

道和收購社交平台 有利前景

道和環球（915）近期股價走勢不俗，反覆從低位回升，主要有兩個原因。首先，是業績轉虧為盈，截至2016年10底半年盈利224.9萬美元，去年是全年是虧損56萬美元。集團的財政狀況穏健，流動資產3480萬美元，當中現現金高達2725萬美元，總負債2331萬美元，當中流動負債只有1800萬美元。

另一個帶動股價上升的因素，是集團剛剛作出一個收購，以8億港元收購 Loovee Holdings全部股權，現金代價一億港元，另發行1.5億股新股支付，作價4.67元，佔擴大後股本約29.8%。由於今次收䐟大部分以新股支付，對公司財政狀況沒有太大影響。收購的目標公司，主要從事開發及營運一個名為「對面」之流動社交網絡平台，此平台乃中國最大的遊戲化社交網絡平台，以及第二大的陌生人流動社交網絡平台。「對面」的主要盈利收入模式有三：禮物經濟、增值服務、廣告收入。

今次的收購，將有利集團發展互聯網業務，除了現有的社交平台外，亦會發展電子商貿平台及O2O平台，進一步與本身的核心業務，産生協同效應。

師父谷美股都唔谷港女 不過我堅持破24600,勢要屌到泡菜

沈家軍，今日一定要請到師父食含得撚象皮糖

玄雅

秋官開演唱會，molamola

我準備放哂啲牛，每逢秋官...

話個秘密比大家知
其實秋官係師父嘅黃紙兄弟

原來係咁。
沈門真係很深奧

佢地至少立志要當一代燈神
最後秋官都輸左
因師父已練成上下瀨大法
而秋官只停留在向下瀨

每次秋官出黎，都是大跌市先兆，仲差TBB播大時代

師父都唔夠秋官勁

報應不在於生左欣宜
而係製造欣宜嘅過程.........

製造欣宜嘅過程

唔貪心，俾我執番手續費離場就Ok

師傅同秋官作為同門師兄弟
秋官當年以嘗試由情關入道
最後都突破唔到製造欣宜呢個生死關
結果只能成為半步宗師
剩係得向下瀨嘅心法成功

你咁驚青點跟師父搵食呀

我琴日解錯神喻入左熊仔呀師兄

師父超悟到：
1)本多終勝
2)以有為無，以無限為有限，以有限為無
3)鬼影迷蹤步兩邊買哂

秋官只識向下瀨，所以做唔到一代宗師
兩者是天淵之別

仲有師傅知道：向上瀨同向下瀨，個中的玄機奧旨，不在於瀨，在於停。
已經贏秋官廿條街

咁所以只係想執番手續費離場

師父連mpf 都轉埋你都解錯

師父有一轉講話23800 有支持嘛

呢招豪瀨皮--買兩邊，引d 兄師弟落搭，當年就係咁死左好多師兄弟 。一切以聖物阻力圖為路線圖！師弟我唔想你咁後生就...

多謝師兄

師叔

現時為秋官效應中，各位師兄弟請必胡亂入市

自

好彩師父睇淡叫做頂得兩下
他日若然見到官出現而師父又睇好
大家要果斷當埋底環做淡！

仲以為浸仔想玩9 大家

師父最仆街
成日馬後炮

話秋官效應婦孺之見、個個睇跌，佢偏睇升
J 完侵侵、黑天鵝話唔定升番

打錯字姐，師兄

沈振盈
訊匯證券行政總裁裁
大師午間教路：留意明早特朗普演說！

訊匯證券行政總裁沈振盈指，今早港股停滯不前，上落不大，大師提醒大家，要留意香港時間周三早上美國總統特朗普的演說，是否會有刺激的政策可以推動美股進一步上升，策略上，仍然要保守，待大市出現大幅回吐後再部署入市。

又j Trump

eat shit la....師傅話入市

講完入市又跌四十點

師傅呢個午間應該點解讀

豪瀨300
3月1日 首映

最後兩個字入市，盡現功架

佢話等大幅回先入喎，咁唔係應該直接升唔回咩

師兄們，我d 熊仔走到啦
下次唔敢同師父作對

（雖然個市向緊下，但係in 師父 I trust ）

師傅同師叔角力緊？

等睇TBB重播大時代

睇下有無穿支持位23800，如果穿左我諗師傅應該正式熄燈

睇埋明天朝早Trump點先啦

我諗明天朝早聽完trump個政策會升，但升一兩下就好快跌返落去，所以要走就明天升完好走

又插深左，唉，d牛夾左幾日

牛軍要撐住

師叔加入戰團 好難玩，師父解簽：先升後跌。

等埋明天朝早啦

23800 位穿左，即係師父無熄燈？佢話23800 有支持？

佢早二日有講過23800支持位

fuck

睇下3點9師傅點講先啦

消息好撚混亂

佢一轉身射番個三百牛...

唔識玩
離一離場先

屌 師傅幫下隻牛手啦

師傅熄燈？

無熄燈... 係向下燈... 「23800 支持位」

屌Y！
秋官果然寶刀未老

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市今日反覆偏軟，似乎連續兩日都見到開市後有壓力；他認為，大市在期結後很大機會進一步下試低位，留意23,800點的支持位，若跌破的話跌勢將再一步轉急。

師父贏左啦，佢個頭盔23800 中左。

聖物寫左24600就會破24600，一切只係時間問題
我隻牛母雷公咁遠，短期波動我真係驚條毛
但係咁樣日日mon住，壓力真係大
我決定唔睇市1,2個星期

完了吧，如無意外

沈門絕技：本多終／忠勝

跟師傅搵食，
真係九死一生。

怪唔知得之前燒炭同著草的師兄弟不計其數啦

能夠一直生存下來，只有樣子大師兄，真係唔簡單

捱過呢一水，大師又派錢架啦。

蝕緊6格

重申：秋官警告現正生效，切勿胡亂追貨

鑑於師傅近日熄燈事宜，勸籲師兄弟保本為上

去到呢個地步我等埋3點9

20800阻力位

【三點九沈大師】大師：若彈唔起 再加碼沽

大家要信Trump，等陣發表完新野一定升

其實計落條數都唔係蝕好多
我帳面只係蝕緊8,9k左右
聯想熊仲綠緊

好危險

睇23600 彈唔起霸睇 23200沽

師兄走哂牛？

自己Google秋官效應

守得雲開見月明

試解：
師叔會打穿23600
23600穿完就要開始加碼購
23200之前會反彈，幾時反彈就要睇師叔功力

走牛先 蝕都唔理咁多

先行撤退，日後再掌嘴。

秋官自02-23開始賣廣告搞現唱會

恆生指數於02-23開始出現下跌至今

時間及發生事件與人物相乎合

【蟹出沒注意】70歲鄭少秋5月開騷：今次個市全部會升 (12:48)
文章日期：2017年2月22日

快將70歲的鄭少秋（秋官），將於5月28日及29日，假紅館舉行《鄭少秋半世紀大時代世界巡迴演唱會》﹐早前在多份報章出現一個神秘廣告，寫上「蟹出沒注意」，原來就是為慶祝秋官入行50年的宣傳策略。秋官說：「我就係想吸引我班蟹民，等佢哋知道我出現，再話畀佢哋聽，今次個市全部都會升，快啲入貨，賺多啲。」

在《大時代》飾演「丁蟹」的秋官，成為股民的熊市指標，認為只要有秋官的演出，股市都會跌。今次演唱會在5月舉行，被投資者形容為「五窮六絕七翻身」的港股，加埋「丁蟹效應」，必引起股壇熱話，但秋官睇好兼唱好後市：「你哋以往都話，逢係我嘅演出，股票都會跌，但今次就唔同，係升，但你哋記得嚟捧我場，先會升㗎喎，知道嗎！」

利申：上述情況純屬個人見解，只供參考，切勿迷信

屌，原來師叔出山搞財演唱會，仲要睇升。

呢獲真擺命

銀河娛樂去年賺62.8億 勝預期

多謝沈大師

牛牛重傷，已斷臂

我d洋葷

我決定聽日信秋官沽沽佢

仲要整埋大時代圖

睇住好D，唔好脫節
睇住先可以改進自己以後嘅策略

如果一次半次就算啦，咁多年來秋官一出都奶野，各位師兄弟自己要執生

巨浪，捲起千堆雪

今日擺引大C加沽睇淡，聽日肯定掌大C咀

邪一邪師叔先！

師傅會點睇師叔的秋官效應？

識英雄重英雄

二師兄番左黎

Trump幾點開咪？

推下先

沈家軍兄弟繼續集結
誓要屌到淫婦泫雅

呢幾日都有唔少人重傷
個post都靜落黎

細佬要喺軍營休息陣先
師叔真喺唔喺人咁品

應該係香港時間10:10am

希望今日有好消息

勁假時似乎升

有！
師父嘅24216淡倉仲未走！
兄弟上馬！

今日可以殺熊，我一定破246城堡屌泡菜妹玄雅

回得快到

多謝秋官

回馬槍！

【實戰理論】利淡因素 慢慢發酵（沈振盈）（MAR 01）
2017-3-1 8:45:54

在二月中，當恆指上破23400點阻力後，「大時代、大牛市」之説，在市場上甚囂麈上。然而，筆者對此講法一直抱懷疑，皆因理由極牽強，走勢上也並不配合。而當成交增加至近千億之時，指數及整體股份的走勢，更似是派貨多於資金流入。故此，筆者在公開場合上的評論，一直都維持著「這並不是大時代」的看法。無可否認，在恆指逐步挑戰高位的情況下，市場主流的看法自然會傾斜於看好一方。但實際的判斷，仍需要抽離了市場情緒的感染，客觀地去作分析。

值得看淡的理由很多，關鍵只在於什麼時候發酵出來而已。故此，在策略上，筆者一直建議大家逢高就減磅，並且以淡倉去對冲手中持貨。以近日港股的表現而論，走勢上開始出現圓頂的形態，多隻指數股亦已出現轉勢訊號，相信筆者建議的策略應已奏效。

恆指昨日第一天下破23800支持位，技術上，今日應會先作出反彈，但若然短期內未能收復24100點水平，則後市仍然看淡。

沈振盈

1928
多謝大師

師父夾埋師叔贏左一次

又想開始大跌了

我1928同27都有⋯⋯
準備寄紥花上佢office

為咗睇淡
所以放棄三個月嘅升幅
師傅果然氣量大

between師傅睇反彈
今日都應該係咗先？

再拜

拜一拜先，中車仲未使蝕，師父比我執幾千去高雄好𡃓 ，依家得幾舊水唔夠㗎

師父話有可能反彈姐，唔太firm。反而宜家師叔同師父係到隻揪緊，一個睇升，一個睇淡。 燈力大對決

睇嚟24600城中韓國淫婦泫雅，暫時屌唔到

大師，賭股升得果2-3個%唔夠我食呀
可唔可以再燈一燈佢

終於實牙實齒講睇淡

2月賭收升17.8%

三師兄呢排j 痕wo

男兒志在屌閪
有錢就有閪

大師午間教路：港股料彈唔起
訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股技術形態轉差，但美國總統特朗普提出推1萬億美元的基建，可能對美股有刺激，而港股亦因而反彈，惟大方向仍然向下，預計恒指彈至23,800點至23,900點有阻力，建議目前不用心急入市！

金沙已10日新高

有大師冇窮人

28格金沙call已食，多謝大C睇淡賭股

多謝大師指路！1928 已食

大師23900有阻力喎，仲喊咩？

夾左幾日終於出阻力，所以咪喊

24600先係阻力位

本來諗住斬牛入熊，而家準備好間尺掌大師嘴

冇大志
識拎一定拎棒球棍

六點半棒啦梗係

大師真巴閉

無錯！
沈家軍一定要輔助師父老本倒蝕！

屌係咁跌

俾d力啦QQ

【三點九沈大師】大師：特朗普講完之後冇乜料到

咁靜嘅

師父話會反彈

佢有冇講最盡/阻力位先？

一侵一侵向下走，咁姐係鬥耐性姐

最盡24000，24100，支持位23200
又佢講哂

個頭盔

今日全日就係依家先睇一睇個市
好樂觀無壓力

388應該會慢慢上返210，帶惜指上返去，繼續挑戰24600

加埋今日3.9講既野，本多忠勝
不過買近牛近熊既就gg啦

長遠都係睇跌 諗升最盡都係去到24400 一跌就去到23200架啦

都係一個方向啫

熊市嘅前奏？

就咁我一棍扑左落大師把嘴度

好彩成手公用股

中國中車@7.51冇有怕，希望睇到八蚊執幾千去高雄啦屌，尾段發力，多謝師父

師父個嘴消腫咁多日
我真係好想再大大力摑師傅

今日暫時頂到師父幾拳

三點九沈大師：
今日略為反彈，特朗普冇料到，預今夜美股反映返，聽日會再彈多一口，上返24000-24100有下調壓力，整體技術走勢轉左壞，好似係除非唔係，黎緊一浸浸向下，先睇23200。

爆精

除咗1928 大師呢排開邊隻淡倉

又J trump 加上師父好撚串 仲要又偷偷向下燈。大師兄 幾時先可以打9師父呀？！

其實我已經準備好中移動既post，想打師傅一棍
但係有屎忽鬼係到頂住個價，仲未插水

大師此刻心情

會唔會係師父嬲豬熄左燈

師父捨生成仁

99.999%係因為大陸資金，我自己衰多口，係牛牛寫左條評論
大約係「中移動又跪低，係時候報復性沽空」
跟住今日好多牛牛紅人推中移動，我個comment都del埋

其實我好喜歡師父串柒柒
咁先好玩

落左入鑊
小的樂意奉陪
利申：好似係除非唔係

要儲力打尻佢

btw 個post 就快又爆，下次邊個開？大師兄？

起碼過左三月三先有起色

由大師兄操刀啦

OK！

希望開新post 前，可以"牛"番師父兩棍。

大師兄會唔會係數目字後面加d咩 召集沈家軍呀，本多終勝之類嘅字的

沈門師兄弟掌嘴區

我唔信師父熄燈，師父過年時講吓樓市，呢兩個月全面破頂，股市係師父本業，耍家嘢，冇可能熄燈

咁師父都要為份老強著想下既

師叔一收d 功力就掂！

樓市真係大撚鑊，2018會爆升

師父將啲燈力射去美股，都冇佢嘅事，真係「狗捉老鼠，多管閒事」，麻煩大師兄提醒師父咪撈過界，燈亂射, Thx

今次只係師叔話開姐，細細地燈少少，真正開concert 先用真功力

大師兄開緊新post，唔好抵斷佢

消滅呢個先

燈燈燈,給我燈力

仲未完?